{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70075&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평배그롤펜션"
    },
    "text": "ゲーム用PCが設置されたペンションでは、プチフランス、南怡島、アチムゴヨ樹木園まで車でそれぞれ5分、27分、26分の距離に位置しています。 客室には絶対禁煙しなければならないというお知らせがあり、バトルグラウンド用PCも備えられています。 入室は5時以降から可能で、退室は22時以降に可能です。 ペンションには駐車場、消火器、煙感知器、電子レンジが備えられており、バーベキュー施設もあります。 バーベキューを利用する場合、お一人様当たり追加5,000ウォンがかかります。 最大人数超過と未成年者同伴なしのご利用は不可能です。 ペットも客室への出入りが制限されており、使用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用およびゴミの分別は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはプチフランス、南怡島、アチムゴヨ樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド用PCはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバトルグラウンド用PCも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場、消火器、煙感知器、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合、お一人様当たり追加5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの最大人数や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過と未成年者同伴なしのご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットも客室への出入りが制限されており、連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分別は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用およびゴミの分別は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 396
    }
}